覺唔覺日本皇軍去錯地方大屠殺，皇軍應該去香港而非南京

南京事件呀

去南京睇過都淒慘 但連埋咩抗戰館好肉酸

跟據六四邏輯，殺大陸人唔計死人

南京運動